[代友post] 放林海峰是但噏 2019 Happy Monday

20/9 (Fri)
$480
59段 36行 3連
59段 34行 2連
58段 34行 2連

$580
44段 23行 4連
58段 22行 3連
57段 22行 單飛

$680
44段 18行 3連
43段 18行 單丁

22/9 (Sun)
$480
50段 31行 3連
59段 31行 2連
51段 31行 單丁

有意PM

Push

Update
20/9 (Fri)
$480
59段 36行 單丁

$680
44段 18行 3連
43段 18行 單丁

22/9 (Sun)
$480
50段 31行 3連
59段 31行 2連
51段 31行 單丁